原價放ONE OK ROCK 780中間坐位1張

原價放ONE OK ROCK 780中間坐位1張
Block 9, M行
$780 仲唔洗加$15手續費
或者你有企位都可以pm我～

我有兩張企位 block B tg:ttkmd

巴打有冇得交換或者加錢換

Tg我